泰始皇叫贏政，係咪奠定咗中國贏國地位

都係二世亡

統一文字，焚書坑儒

大興土木，國庫空虛

秦二世扶蘇

莫非會扶植番個蘇聯出嚟？

嬴 呀 亡口月女凡呀
贏係 亡口月貝凡

錢同女都唔識分,你想點贏

你唔捉埋個泰字?

纳Dee 呢排有冇去靖國神社買手信？

簡體簡化埋佢變做兩個一樣，done

有錢就有女嘛

乜撚呀， 嬴唔係贏

百佳幫李日日賺之後
強國幫你日日贏

真理

東瀛其實並非指日本

LIHKG不嬲交換用, 我又唔係肥絲。

don't 贏 戰敗國

係撚扶蘇

但個個喊咁口

胡亥

我諗佢個贏字都係咁既意思姐 應該係人都識分咁制架啦

好啦, 但經過AB之役我覺得唔好睇得連登仔太高

x2

別高興

又然